沙田Me Aka關帝廟還神遭警截查

前日警方據線報在深水埗一間關帝廟搗破黑幫社團公然進行入會儀式，勝和兩名前坐館綽號「沙田Me」及「子騰」和另外四名協助安排儀式男子當場被捕，警方發現入會儀式的用品，包括祭品、約10萬元現金及撿獲三合會誓詞。「沙田Me」兒子翟俊威（Aden）今年有份執導撐警電影《時代》，由撐警藝人楊明、莊思明、曹永廉等主演。趙慧珊（Aka）被揭前日也在現場，即惹來與黑幫相關揣測，不過她急急否認其事。

Aka昨日澄清說：「同一位女性朋友喺關帝廟還神，臨走時突然見到好多警察入嚟，之後封咗個廟話希望我哋協助調查，最初都有啲緊張，我唔係見慣大場面，之後循例查身份證，同埋留低咗個人資料，問咗啲問題，主要係想知道我哋係咪識得廟裏面其他人，我哋就澄清證明唔認識，就放咗我哋走。」